[
  {"letra": "A", "pregunta": "Empieza por A: Color del cielo.", "respuesta": "Azul"},
  {"letra": "B", "pregunta": "Empieza por B: Prenda de vestir para la boca.", "respuesta": "Bufanda"},
  {"letra": "C", "pregunta": "Empieza por C: Lugar para ver películas.", "respuesta": "Cine"},
  {"letra": "D", "pregunta": "Empieza por D: Número de dedos de la mano.", "respuesta": "Diez"},
  {"letra": "E", "pregunta": "Empieza por E: Mes de inicio de año.", "respuesta": "Enero"},
  {"letra": "F", "pregunta": "Empieza por F: Líquido amarillo y aceitoso para freír (Fritura no).", "respuesta": "Freir"},
  {"letra": "G", "pregunta": "Empieza por G: Animal de granja que cacarea.", "respuesta": "Gallina"},
  {"letra": "H", "pregunta": "Empieza por H: Hora de dormir.", "respuesta": "Hora"},
  {"letra": "I", "pregunta": "Empieza por I: Lugar rodeado de agua.", "respuesta": "Isla"},
  {"letra": "J", "pregunta": "Empieza por J: Día de la semana.", "respuesta": "Jueves"},
  {"letra": "K", "pregunta": "Empieza por K: Animal australiano.", "respuesta": "Koala"},
  {"letra": "L", "pregunta": "Empieza por L: Astro nocturno.", "respuesta": "Luna"},
  {"letra": "M", "pregunta": "Empieza por M: Instrumento para golpear clavos.", "respuesta": "Martillo"},
  {"letra": "N", "pregunta": "Empieza por N: Parte del cuerpo para oler.", "respuesta": "Nariz"},
  {"letra": "Ñ", "pregunta": "Contiene la Ñ: Tela para limpiarse la nariz.", "respuesta": "Pañuelo"},
  {"letra": "O", "pregunta": "Empieza por O: Estación del año.", "respuesta": "Otoño"},
  {"letra": "P", "pregunta": "Empieza por P: Animal que da lana.", "respuesta": "Oveja"},
  {"letra": "Q", "pregunta": "Empieza por Q: 15.", "respuesta": "Quince"},
  {"letra": "R", "pregunta": "Empieza por R: Animal que salta y croa.", "respuesta": "Rana"},
  {"letra": "S", "pregunta": "Empieza por S: Prenda de vestir para la cabeza.", "respuesta": "Sombrero"},
  {"letra": "T", "pregunta": "Empieza por T: Instrumento de percusión.", "respuesta": "Tambor"},
  {"letra": "U", "pregunta": "Empieza por U: Número uno.", "respuesta": "Uno"},
  {"letra": "V", "pregunta": "Empieza por V: Instrumento de cuerda.", "respuesta": "Violin"},
  {"letra": "W", "pregunta": "Empieza por W: Deporte acuático.", "respuesta": "Waterpolo"},
  {"letra": "X", "pregunta": "Contiene la X: Instrumento musical.", "respuesta": "Saxofon"},
  {"letra": "Y", "pregunta": "Empieza por Y: Yema.", "respuesta": "Yema"},
  {"letra": "Z", "pregunta": "Empieza por Z: Zumo.", "respuesta": "Zumo"}
]